何妖聲稱9.21動員清潔香港

唔知佢想點 但cap定罪證先

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

仆你個臭街
今次你再搞搞震就同你死過

咁都可以唔拉仲繼續玩，好波

有咩事都入佢數

又係依條死仆街

我地都清潔下囉 佢地點做我地咪點做

如果唔係得個講字
支持

條仆街咁鐘意21號搞事

全部白衫集體自殺？

Sad but true

想10.1前拆牆？

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

佢仲搞呀 起番老豆老母個墳未呀
顧掂自己啲辦事處先啦

又想搞啲學生?!

如果政府唔做 佢做
姐係佢都想做特首

21號唔好出街費事俾黑社會斬

推

ok 清下啦 唔洗我地d手足清得咁辛苦
清完通知聲 等我地貼d新野上去 唔該哂

點清潔?

集體自殺呀你地?

手足21號做好心理準備 應該會大清連儂牆 去學校批鬥學生 晚上動員黑社會攻擊

你估真係清牆咩
何妖出得聲就知 921 係恐襲啦

佢可能打算自殺

買兇殺自己，清潔香港

何妖想係全港港鐵站發動恐怖襲擊?

又揾福建佬牛屎佬？

黎囉鄉黑 等撚左你班仆街十年啦

922全港貼連儂牆

星期六唔會有學生掛

佢去邊我去邊
一齊保護手足

第一個清左你先 香港垃圾

push

921清理何棍妖

又係核突支那style式收100元殺冇瀉行動？

條友有西環撐住
各區街坊都要小心
可能癲過721

佢仲有錢比？

唔好100元都慳,冇錢我唔做

佢鼓吹警隊自殺?

921星期六 返學？

好呀 921 要報721之仇

好撚認真！ 21號揼佢落垃圾桶 有冇人一齊

周處除三害

唔好覺得拆牆咁簡單，喱d 人渣又黎重演21 號架

仆街嗑屌 垃圾何妖

Yeah, 何特首宣佈21號全港18區戒嚴!

佢必有報應

何妖921要發動新一輪恐襲

就睇下動員動到幾多
兩個月前就話唔敢還拖姐，以家唔同時勢

何妖同班牛屎佬，唔出死全家

佢又叫黑社會打人！！

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

又係21

又係21號

黎呀
到時一人一棍
你夠薑就用槍

點解唔915
出黎約戰啊

召喚N賓

三罷

點解唔一齊去幫佢手，每人100，捐比星火都好
922又可以再貼

佢仲未柒夠?

下個禮拜三何特首隻馬仔出賽喔，咦，時間度得禁啱，係唔係何特首禁有信心隻馬仔幫佢找左條數呢

恐襲？

校內外

找左上次黑社會筆數未啊何妖
遲下又伯母又要比人打擾啦

公然宣揚恐怖襲擊信息

串謀襲擊

on99 林鄭就係想拖字訣拖到十一
何妖又走出黎煽風點火

yes

agger 點搵到佢？

Cls

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又想恐襲？

用8日嚟轉維穩錢？

係架 鬼叫佢係公眾人物咩
佢又咁揚，仲唔入到中路

點解呢條友煽動人又殺無赦都仲未比人拉
勢力大到咁

白衣人守學校？

笑話

校內

禮拜六，去學校托柒

真心呢條友火魔法師瞄準佢黎用都無人會可憐

動員922掃走黑氣囉

可能係搞大學呱

又黎恐襲？唔出街了 所有鋪頭小心d

舉報熱線

佢話係921起

點解呢條撚樣仲未死

屯門？

清連儂牆？

21號？
咁22號再貼過囉

好簡單姐 你揾人搞鳩我地 我地唔一定要揾d鄉黑報仇 冤有頭債有主 直接揾番本人算賬好簡單姐

又想搞學生老師？

何妖，不了

星期六黎wo

921要男人幫手
睇佢死樣想搞學生/牆

條仆街覺得呢排太和理非，靜得滯想煽動吓雙方暴力升級。

何妖真係有能力，可以號集到呢d其心不正既人。
上次搞佢老母，又搞佢辦事處，佢就借機呢凝聚暴力，屌佢真係暴力既結合體。

驚佢老母

支持佢幫10.1反支那運動造勢

920晚笠起佢先好冇？

星期六冇人番學先去匡正校內校外學習氣氛
不如你番大陸匡正港內港外政治氣氛喇
9唔搭8

無差別打學生(其實都係見人就打, 唔好以為唔著校服, 大肚, 長者就會無事) 警局又提早落閘收工

佢隻馬18號跑馬地出賽

我想清多次佢兩老個環境

咪又係去做撕紙狗,佢仲惡得乜野出樣呀.
921大家齊去何君妖屋企大掃除吧~~

如果今次都掉唔到佢落垃圾筒... 咁winter on fire真係白睇

首先清潔何議員office

勇武手足準備好 21號打佢老母
最好燒埋佢間辦事處

其實有好多過期文宣需要清
應該一齊陪佢清tim

我就企係自己區個牆
睇你班藍屍係咪夠薑出黎

係就清乾淨d

7.21兩個月

律師同議員呢d區區小職位只係枱面上既稱呼
枱底下 佢係中共欽點既契仔 亦係鄉黑既代理人 邊個敢去拉佢
打狗都要睇主人 跟本連特首都無資格無本事去搞佢 尤其中共一向對呢d做髒活既契弟特別關照
除非令中共陷必須要放棄佢既情況

US is watching u

嗰一日同佢一齊玩事後有咩事入佢數

星期日唔遊行 點解要走去商場

大學唔會有人 而且我埋大星期六日差唔多全部大look撚 係就快撚啲打

勇武派去招呼佢

唔知會唔會有一堆白衣人喺學校門口聚集呢？(有的話應該都無撚用）

白衣人大屠殺？

起一拆十

清潔 = 消滅曱由啦一定
唔通出來執垃圾拖地咩

等我通知姨媽姑姐嗰日唔好出街先

今次係全港721?

922有遊行

條撚樣仲未死

屌你老味又助攻

又想打人啦條撚樣？？？

請定假出嚟打過

一定會有, 沒理由星期日去商場。閒日去商場凝民氣，星期日搞好無謂 多謝手足，但是星期日真是唔好亂霸

Spin做白衫又出黎全港無差別打人就KO佢啦， 922再出黎起牆

佢要取代維尼啊
佢指中國政府廢
要等佢出手

點解佢仲未比人打？
收埋自己係狗屋？

佢好撚精，點會出嚟比你哋打，梗係搵啲爛頭卒做

死何妖

屌

921 下午 光復屯門 晚上 元朗靜坐
應該開大片

有見過佢地個動員group
接近400人左右

兵變

大家一齊wts同ivan 報料求助

呢鑊梗係同佢鋪天蓋地宣傳啦，同人講何君堯拖晒馬玩全港無差別攻擊2.0，要令到921全港變死城。

又黎多次恐怖襲擊

我地應該要整對話圖唱921有白衣人恐怖襲擊 令全香港鋪頭自我戒嚴

想搞鳩學校

學生小心

暗示要我地9.21丟佢落垃圾桶咋

即係921又搵黑社會四圍斬人

當年點解會俾佢贏到

20號滅何妖

種票

清自己?

哦 咁報定比美國同歐盟知先得喇

咁又未有遊行，又唔俾人推兄弟爬山各有各做，到時真係有遊行，咁手足會自己選擇㗎啦

咁21號我地都出黎

一齊檢舉佢個page

又有黑社會打人
加埋暴力藍絲

唔出正仆街
鬥人多?

睇佢個撚款咪又係想動員搞學生同連儂牆

我十萬

今次真係要自組民衛隊自發保護巿民

721，821，921

全民武裝起來

好撚柒驚呀何君堯，到時睇下邊個清邊個

好攪唔攪, 攪人地D細佬, 一下唔覺意有個呀爸愛子深切.
對林你呀. 收手啦何妖!

我驚佢偷襲其他區多啲

正面衝突我地有人數優勢

當年好多鄉事派同個d親共維穩團體幫佢拉票 比票
咁樣君集幾萬票其實無咩難度

咁樣？

如果追蹤到佢行踪咪可以訪問下佢

嚟吖

我地各區係時候準備隨時動員落去救人！清潔香港

就睇下今次仲會唔會任你哋打
反正冇人拉，一齊死囉

佢隻馬下星期三跑馬地出賽
唔知何律師會唔會喺馬場出現呢

留名等睇921入佢數

好呀，我地都想update下啲文宣好耐

來吧

垃圾桶

淨係敢搞學生
好威呀

鬥多人囉屌

動員無差別恐襲

條撚樣肯定坐vip房
唔會埋到佢身

你唔返學時間搞？打撚死你班仆街都似呀

何妖話21號做嘢 你同我講要冇Gear？

21號係721兩個月，果日係元朗靜坐，手足們小心有仆街又黎多次，今次應該唔會有黨鐵車戴我地走，因為上次821靜坐完有專車載我地走被人民日報屌到跪，今次21號我地要晒冷唔好畀人睇死，同時要抱有同人戰鬥既心態，唔可以再示弱

佢想蒙湖化721呀

文宣要寫 921搞721翻版大逃殺 黑社會治港

我地搵人幫佢清潔佢office啦

大家當日要小心 武裝好自己 尤其是佢最後嗰句意味深長

921 真恐襲 各位小心

921... 剛好2個月，紀念活動？

又想搵白衫人清潔呀

其實佢真係好撚煩
都係同689一樣 冇權想有權 扮大佬個款

污染香港

又策劃恐怖襲擊？

我個仔會努力幫大家𢴇葉，因為佢係𢴇葉大律師

識英文嘅麻煩share去外國
話條撚樣又想搞恐襲

即係佢自殺？

如果係撕紙就真係唔該晒不過記得唔好齋撕唔清

嚟

返工時間好難講有幾多個出到黎救人

全港506間中學
佢地18區每區派廿個出黎恐襲
真藍嘅新移民、廢老掩護幾個共產黨特工打手
好難無人受傷

Push

即9.21連登都吹大雞對隻畜牲

922係咪全港連儂大行動？

你個墓起番未

清你老母呀清

正確態度 我地係善良但呢個唔係懦弱嘅藉口

點解清潔活動關學校事wtf

香港人要學識自衛人人自危

係咪先？咪淆底,出刀手我都唔撚怕

夠膽出，我地打撚到你仆街

恐襲先兆...

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

22號日一齊係18區整連儂牆同唱歌仔

藍絲收曬安家費
強水定汽油彈？

撥亂反正破格求變

會唔會有人瘋狂放火魔法
打爆晒9鐵D玻璃同閘架?

警察WhatsApp報料熱線發揮作用啦

九月二十一日起
大家唔好掉以輕心以為淨係得1日

佢清人, 人清佢

何妖對個政府好不滿

let’s see

何君堯既言論令我諗起外國學校槍擊案

點解會follow佢架

又想比人拆墳

殺

紅衛兵出征

佢吹雞撚有人理鳩佢咩

22號再貼

首先清左自己先啦 何妖

721

雖然有個POST話放針然後會傷到自己友
但如果20號放 21號等佢地清潔然後再中招 有無得諗
不過都唔CONFIRM 21號都會有自己友接觸到連儂牆

律師又恐嚇

咁香港人9.21清潔南邊圍，二坡坊污糟邋遢勢力

個冚家剷又想搞d學生

連登係咪咁多文盲

佢講21日起，個個當一日

等佢曬錢搞完清潔運動，我地搞番個美化香港運動

想組織反何聯盟 打柒班白衫。

要重兵守大埔？

黎囉 工都唔返同你玩

我地之前有段時間有活動成日俾藍絲抹黑，搞到鋪頭公司早閂門。我地可唔可以以其人之道還其人之身？

隻何妖似係想發動恐襲，721兩個月後，引想藉機襲擊市民

條撚樣淨係識遠距控制 夠膽同班藍屍一齊出黎行動 睇下邊個清邊個

camera ready
一齊去拍片

其實保皇係唔係都好唔妥佢
連記者會都唔預佢

清潔 = 黑幫打人

要小心

921 full gear上街，講完

又想拉人民打人民，不過藍屍死不足惜！大家咪睇下邊到多人囉

921係當年台灣地震紀念日，大家記住同台灣人connect

f

點解條仆街仲未死

d仆街總是特別長命

校內校外

挑我地機喎
721就話突襲，兩個月後就另一個講法喇

邊場
乜名

仲拍，打佢老母啦

好得人驚 又想搵社團斬人

又想打市民
到時林鄭撤多百次都平息唔到

又想搵白衣佬搞學校

法會議員何君堯及田北辰分別位於屯門的議員辦事處，昨晚深夜被人破壞，警方列作刑事毀壞案處理，暫時未有人被捕。

昨晚近11時，田北辰與區議員朱耀華位於石排頭路15號翠林花園地下的聯合辦事處遭破壞，大門損毀，辦事處的招牌及玻璃窗被人用黑色噴漆塗污。

而何君堯位於屯門良田村的辦事處，亦於昨晚11點幾遭人搗亂，玻璃窗被掟碎，電線被剪斷。

俾市民易啲記 或者佢鍾意紀念日

何總

一定要攪。

又發動恐襲

又搵黑社會

促請警察立即拘捕此人，此人嚴重影響社會秩序！

自元朗比人影到後佢學精左，唔自己落場

921 民間自衛隊 全部落街，睇吓邊個清邊個

使乜打，第二日再貼過姐
影低曬佢地既相第二日貼仲好啦

到9.21佢應該已被清潔

麥當勞叔叔.gif

又話習仔要 10.1 前處理好 ? 仲有撚樣出黎搏打交 ?

何妖動員點止撕紙

佢咁癲，分分鐘係條仆街自己起個墳

第一時間清走佢呢件垃撚圾

咁我地係咪要垃圾桶運動

條廢閪咪又係死淨把口

食環 有人9月21亂拋垃圾

何妖以為我地唔敢還拖

準備武器，終於有次敵在明

7.21兩週月

又搵白衣人?

咁就岩喇 你地快Ｄ總動員啦
我地一次過打晒佢 贏既留低 輸既以後咪撚再出一句聲

其實佢住邊

又出黑社會就好玩啦

血流成河？

921打算全港恐襲？

私了

佢所謂既君事行動，一直都係到自high

唔清正契弟

幫佢廣傳

想批鬥學生？

Lm
佢meet連儂牆我地9月22痴過

即係恐襲啦？

保護學生妹

搵人收佢皮啦

嚟囉
撕完再貼
橫掂紙嚟，撕完咪再痴返
唔好同呢咁撚低質素嘅人嘈交，鬥氣
佢哋唔撚值得我哋嬲

好似係元朗葡萄園

jm9

搞細路搞學校無好下場呀

又做撕紙狗？
出咗上次份糧未？

唔知邊到人多呢

CLS 學校見到佢行近直接報警唔該

係每個月

The Purge

有冇人知何妖通常係咩地方出現

各區集合地點冇大埔

開始都諗會唔會過分左，
而家真係覺得佢老豆老母比人爆墳係咎由自取

Just let us purge!

清場 搞學生 黑社會恐襲？
要準備好應對

做文宣 whatsapp 傳話話721 會係921 重演

可唔可以整死咗呢隻死賤種共狗先

exactly

恐襲係唔會出聲嘅,除咗連登仔,講咗十年麻包袋根本都冇發生過

文革

佢擺明突登簡21號 挑機

要罷工罷課了

記得自備武器防身

國定殺戮日

元朗同荃灣二坡坊恐襲又真係關佢事喎

星期六搞邊個

清潔左老母個墳先啦仆街

佢隨便拆
我地即刻起返曬佢哋
我地都可以進化變成連儂商場同連儂車廂㗎，針下黨鐵

所羅門 我終於回來了

何妖係做先好，包佢中共10.1有份大禮

黎啦屌你老母 袋定手磨機等

推+ backup

真係要通知姨媽姑姐隔離檔麵舖
21號黑社會又出黎

呢啲日子唔好發生會好好多

話說佢祖墳單野係咪無拉過人 根本就係自編自導自演

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成30000個簽名…

睇下點

佢921會自殺？

你個墳同辦事處都俾人清左啦

香港拉登 何君堯

「校內校外」佢想搞學校？

21號有咩都入佢數

又黑社會吹雞

快d搵人提醒下佢地

佢地咁做隨時被加入制裁名單，後果係會被凍結資產嫁！

幾時再搞佢辦事處？
係時候又再幫佢清潔吓

藍絲最緊張自己身家

同佢地講: 已經截曬圖，隨時都會被加入制裁名單，凍結資產

快啲斬鳩我 千祈唔好淆呀